某公司懲罰冇帶口罩嘅大波女同事

羽生？

屌

個hr 真識玩

sick play

承諾互信 共建未來

痴撚線公司

關hr咩事地盤自己print自己貼，就算係office都係admin做

少左d 野

咩number

倉多真央

Seed呢屌嬲

俾埋番號益下手足啦

翻號呢？

正到

識嘢